次次一到去留問題 就有人話勸人走＝割席

講左幾多次，每個人既危機感唔同
想前線走既，係希望大家目標完成唔好冒險
唔係要同前線／勇武割席

出過黎既，絕對唔會屌前線，絕對明白做得前線都係熱血，的確係要人勸先走
所以先要大大力勸佢地
一個手足唔得，就搵夠十個手足

如果你唔明，請理解大家都係一片好意，無話邊個割邊個，正如從來無勇武割唔衝既人
去到今時今日，200萬人大家坐埋一條船，香港一條人，唔會有人再割

如果你係分化既
我屌你老母番你老母個閪度啦

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦